新增19宗確診 16宗本地個案有6宗源頭不明

今日, 6座大廈中奬

19個仲玩唔玩到封樓？

照玩

just roll dice

有源頭都中

CLS

快D去英國算